港鐵可能不停將軍澳站

港鐵收到指令，將軍澳站晚上不停站
黑警務求令將軍澳站附近完全無交通比示威者離開，聲稱今晚要拘捕最多示威者。

水炮車

😨

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!